6月Bu later round interview

6月12號in咗bu later round, 幾時知結果？